其實呢啲咩黎？細細隻成日係枱面見到

有無人知咩黎？

10

?

做乜鳩

我up唔到相既

唔數 直接屌老母

你老母個爛臭閪黎

明明撳左上傳嫁

褲都除埋但竟然冇圖

佢話上傳失敗

比卡超

我知咩黎

係樓主老母俾班連登仔屌嘅時候漏出黎嘅精呀屌你老母